清潔啊姐長期係廁所 我屙唔到屎

我唔係怪佢成日係廁所蛇王
但當我好急屎既時候
唔想俾人知我屙屎
當我以為廁所無人諗住屙屎
清潔啊姐就錄音/大聲睇片
咁我就默默將舊屎忍返上去
點算

咁咪就返佢D片既節奏 釋放舊屎出黎

係位屙左先，再拎入廁所沖落屎坑

試過用尿兜屙尿點知阿姐走過嚟拖地成條巨龍畀佢睇蝕晒。

我公司係阿叔負責男廁，唔驚比阿姐睇蝕

比阿叔睇蝕哂仲驚

阿姐話咁細條就唔好走出嚟痾
阿姐做咗咁多年人點會未見過大蛇屙尿

柯你就柯啦個個都敢柯係你最多樹

駁尿袋咪睇唔到

頂